依年平安夜 毒撚唔怕得一支公啦

因為有手足搞的活動，多人參加睇落無咁孤獨，最緊要係有街出
個FD拖條女出街，仲可以屌返個FD輸頭，拎高地

點都做小小風險申報
注意，在香港作明顯表態的行動階有風險，請自我思考可以接受的代價

#24Dec #九龍 #和你報佳音
《12.24 願平安歸香港 和你報佳音》
日期：12月24日（四）
時間：晚上
地點：九龍區
內容：街頭榮光快閃大合唱
P.s 提醒返手足不要違反《二人限聚令》，注意社交距離要有1.5米，以免受到599票控。
Source :

第一波唔係食店

#19-27Dec #聖誕課金週 #雙拾團隊
【🎄聖誕課金週🎄】
日期 : 12月19-27日
目的: 延續黃圈精神，呈現香港人的力量
截止日期 : 12月12日
📝參加方法📝:
1⃣填寫參與表格 :
2⃣WhatsApp 聯絡本團隊
3⃣等待收取確認信息
Source :

#24-27Dec #旺角 #連儂牆 #市集 #黃色經濟圈
【#連儂說——連儂展覽 x 聖誕市集】
日期 : 12月24-27日 (四至日)
時間 :
1⃣12.24 14:00-20:00
2⃣12.25-27 12:00-20:00
地點 : 旺角廣東道 1143 號
協和工業大廈 4 樓，梘單製皂
備註 : 疫情關係將會有變動 , 請留意最新資訊
Source :

d

f

q

一

m

O

push

Cls

你得佐

最怕無人唱

陪我過平安夜

pish

國際戰線需要大家
我每日推薦任得4個，做都唔係好難，又唔會浪費你好多時間
但好多人都係唔做

有人話咩Twitter咁仆街唔用，但事實係各國政要仲用緊Twitter，Trump都仲用緊
而且唔想比香港左派代表你地的聲音，你地都好應該去發表自己的聲音，趁仲有小小的網路自由

本日推薦，得四個無理由都唔做
英國手足

洗腦教育

肥佬黎

#Save12HKYouths

Gab戰線(右派Twitter)
成日屌Twitter，又唔轉過去Gab的連登仔用

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

今日返完工好攰

推

平安夜不平安

你唔唱咪小一個唱
毒撚好多唔怕啦,又唔係個個可以攬女

唔

Push

截止日期 : 12月12日

一定是我貼林鄭的貼文起了作用

有你我就平安

比返幾幅J圖比你補血啦
唔好傷心

gal

loco

moco

using

延長到15

實有黑警搞到不平安

我哋圍爐啦

早啲瞓就足夠

你又識

唔想同你哋圍爐

我身邊d港豬fd依家出街見到佢地都話眼冤混路行

快D推完之後瞓
唔好打咁多飛機啦
你知你虛

寶家軍爐笠笠之夜

小混混？

暖笠笠

你又知我尋日打咗嘅？

但我想同你圍

衰過小混混

好似好耐冇見佢

你幾好呀嘛？

好高竇

圍爐娶戀

其實咁早响哂出黎做咩啫？？
博人地部署好啲咩？？？
可以試下即興搞快閃咪算囉，
未拉夠咩。

冇戀可娶

你恥笑我?

關心緊你

我高竇喵

生無可戀

開心緊你

你仲有我

你射了我

我傷心緊

我捨了你

所以我有做安全申報
見唔對路好走

可能黑警早幾粒鐘已經高調巡街
不過主辦單位都無講幾點

我憤慨緊

淋熄你把火

共赴極限慾望裡緊握你手 朋友

射到人哋濕晒

熱五

170

入鏡危唔危就要睇多唔多人
如果好多都應該無事
小人就風險大D

攞

戈

唔gay

刺唔刺激？

勁

噉算啦

下次射之前講聲先啦

pushhhh

你斬咗佢

😒😒😒😒

冇下次啦

衰過撞鬼

你monkey撕

熱門#4

單身佬有咩地方好推薦

推呀

又到聖誕

咁就一年

唔制

下次都我射

monkey 獅

更係黃色市集啦

社交距離1.5 米
班狗格硬扯埋你地一齊再票控都得啦

support

咁斬我

互射ok?

美容冇啦, 買產品就得

可以join?

好耐冇同大家唱過歌

同我上

不求同年同月同日生
但求同時同分同秒射

少

香港人移民

小心D

呢一年係毒撚崛起既一年,毒撚都可以變高級上等人了, 每一個人都可以做英雄或者游牧民CYBERPUNK

可能政府平安夜放返夜市呢

呢d野好難講既

條柒婆易家應該比緊商介屌緊老母

諗起都興奮？

cyberpunk 係好 game

諗起你抽keys忍唔住

今年無得去荔枝角收押所陪手足

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

有用post

gg

你還有我呀

推啊

約定你

終於有活動
但大家小心武漢肺炎

cctoy軍屍又水人送頭

賤種24shift黑警

聖誕快樂

幾時整返個 美國大選 Post.... tldr ?

之前寫過6次都出唔到
依家都唔知寫咩好

講兒登唔會奶共,我自己講完都唔信
講侵反cup到,我都完全唔樂觀
或者講下成件事始未整合下d野

拼拼,成日都唔見你

Pushhhhhhhh

Pish

移民喇搞乜鳩

都唔使嘅, 中立少少, 還原基本步

超簡短 咁寫 現時形勢, 發生緊嘅事, 關鍵日期? 好多人其實冇乜時間 每日睇咁多嘢. 你叫佢哋唔睇 娛樂 / 科技 / 八卦 / 體育 / 動漫 / 經濟 / 股市 / 本地新聞, 淨係睇 國際 政治形勢, 邊有咁多時間...... 總希望有人做懶人包 .

你寫起碼保證有啲質素 / 收視

好耐無係連登見過呢d文宣

Ok

PISSHHH

pushh

身為一個毒撚，情願一世冇女，只係想真香港人平安、健康就好
今個聖誕又可以同其他手足一齊過，已經好開心